####################
    Kharisma-App
####################

Sebuah proyek tugas akhir yang berguna untuk pendistribusian aplikasi yang dibuat oleh mahasiswa STMIK Kharisma Makassar. Layaknya Google Play, Appstore milik Apple, dan Amazon, sistem ini juga dapat melakukan aktivitas unduh, menilai, dan tandai sebagai favorit.

**************************
Changelog and New Features
**************************

 | 27 - 02 - 2021 | Proyek ini baru pertama kali di unggah |

Dengan berbagai macam fitur :

Pada Kreator :

- Unduh/Download - Aplikasi;
- Unggah/Upload - Aplikasi, icon aplikasi, screenshot aplikasi, dan deskripsi aplikasi;
- Memperbaharui/update - Aplikasi, icon aplikasi, screenshot aplikasi, deskripsi aplikasi, data pribadi, dan foto profil.

Pada User :

- Unduh/Download - Aplikasi;
- Menilai/Rate - Aplikasi;
- Favoritkan/Bookmark - Aplikasi;
- Memperbaharui/Update - Data pribadi serta foto.

Pada Admin :

- Aktif/Activated - Aplikasi;
- Nonaktif/Unactived - Aplikasi.

*******************
Server Requirements
*******************

PHP version 5.6 or newer is recommended.

It should work on 5.3.7 as well, but we strongly advise you NOT to run
such old versions of PHP, because of potential security and performance
issues, as well as missing features.

************
Installation
************

Bisa mengikuti `installation section <https://codeigniter.com/user_guide/installation/index.html>`_
Dari user guide milik CodeIgniter.

*******
License
*******

Please see the `license
agreement <https://github.com/bcit-ci/CodeIgniter/blob/develop/user_guide_src/source/license.rst>`_.

*********
Resources
*********

-  `User Guide <https://codeigniter.com/docs>`_
-  `Language File Translations <https://github.com/bcit-ci/codeigniter3-translations>`_
-  `Community Forums <http://forum.codeigniter.com/>`_
-  `Community Wiki <https://github.com/bcit-ci/CodeIgniter/wiki>`_
-  `Community Slack Channel <https://codeigniterchat.slack.com>`_

Report security issues to our `Security Panel <mailto:security@codeigniter.com>`_
or via our `page on HackerOne <https://hackerone.com/codeigniter>`_, thank you.
